# Brew Assistant app

Detta projekt är inte helt klart. Det finns komponenter och funktionrer som inte används för tillfället. De är ligger kvar för att dem ska återgås till vid senare tillfälle.

Applikationen skap öl bryggnings recept. den ska kunna ta emot värden från en användre för att utföra beräkningar samt skap recept. 

Vid registrering av ny användare så har de inte fungerat med att används gmail adresser för registrering. 
Detta kan ha ändrats, registrering hanteras utav AWS vilket innebär att de dem som hanterar de 

npm install krävs efter ned taggning från gitlab.
